呢幾日和理非同文宣組超級重要

黑警由今日開始日日都會開記者會抺黑示威者，特別今日發生左咁多事，聽日佢地一定會將今日嘅事無限放大，然後鋪天蓋地咁咁宣傳，所以我地而加要同佢地打文宣戰同公關戰，而對象立場搖擺不定嘅市民，同埋係未來幾日開始盡量爭取道德高地，誓要打贏呢場民意戰。

重新開始設街站同放映會